特斯拉又有新妖術？馬斯克預告柏林將「徹底改革」汽車製造核心技術，電池日揭曉更多細節

當前正在德國視察柏林超級工廠的馬斯克，在接受媒體採訪時對外預告，他將會在電池日揭曉柏林超級工廠的特殊之處，更直言特斯拉將會「徹底改革汽車建造的核心技術」。

馬斯克本周飛往德國進行參訪，而他的行程除了造訪德國製藥公司 CureVac GmbH、和當地政府官員會面之外，主要目的是視察建造當中的柏林超級工廠。

馬斯克語出驚人表示，德國生產的 Model Y 不是美國的複製品，實際上將針對汽車建造的核心技術進行徹底的改革。

他並未針對核心技術以及如何改革多做說明，僅表示會等到 9 月 22 日的股東大會與電池日活動當天，才會進一步談論特斯拉到底要在柏林超級工廠做什麼。

馬斯克再次強調，柏林超級工廠會啟用最先進的噴漆廠房 (其實他在 4 月時就有對外預告過了)，為 Model Y 提供業界最先進的多層車漆工藝。

升

等電池日睇好戲

唔知聽到sp500入唔到賣左既人 睇到會唔會入番

tsla邊次唔係咁，一堆人入入出出，高買低賣

笑撚死

4點諗住訓覺一沖完涼見到又直插
我唯有入多幾股

你咁早起身既

我都無訓過

咁癲就左Tesla 無覺好訓 升又好緊張 跌又驚嚇死自己

放心 睇個勢星期二會升你安心去了

安心去ifc ?

記得擔遮出面落雨

跳樓都驚落雨

無訓唔係因為tesla

只係單純失眠

邊間公司可以搞到電池技術、短時間股價就可以超越蘋果

龐氏騙局

邊忽龐氏騙局

$2000

收到風係一秒叉電

會唔會真係用flow battery

Set左350溝貨 跌極都冇
Hold緊440

死都唔放

Same

家陣係咪當panasonic condom

是

果電池日唔係話推高左個energy intensity 一倍，可以行遠d咩

完全9up 出面有個po好似又話佢係

又造故仔啦

我哋model Y鋼水靚啲 歐洲嘅信徒放心

Infinity Plug Module
直接可以置換三大車廠副偈
2015年後生產既車型都適用
利申鳩up

就算話佢呃人，都唔會係龐氏騙局啦

戇尻仔衝出黎柒

呢排財經台多左好多呢啲on9

大家可以留意外入唔到恒指既美團走勢

亂拋書包，以為自己好撚醒
最常見零和遊戲同龐氏騙局

9月15前好入定貨啦...
唔好到時高追又黎喊

Hold緊460 好撚多股
希望佢粒電可以令佢起死回生
預左星期二會大插

連登仔唔高買低賣 大户點食點心？

高價入咗tsla

咩老千呀
隻股靠既係信念 係宗教
天主教上市我都一定重倉
高追友表示 比個機會輸少D OK?

咁又係...

舊電 新技術 如果應用到落手提電話電池到

到時10000 us 不是夢

咪又係升
無小米升咁多者

435 100股

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

agg
連去wiki都懶

elon musk 緊係理， tsla 比佢搵錢用

咁股市又真係零和遊戲只係肉都去曬大戶到，作為傻散只望分到舊骨有信念就只會SH

正呀 傻散準備好課金未

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

elon daddy
年尾上2000啦

便宜又免煩惱輻射問題，「核廢料電池」使用壽命 10 年起，最長 2.8 萬年

無fc，唔通用核廢料電

含鳩軟，辭典下

you know ?

電流好似唔夠

幾多股呀

你要唔要google下咩係龐氏騙局

究竟入唔到sp定「徹底改革」影響大d 會升定插 好緊張

核廢料 電池

入唔到sp500：對公司無影響下次再試
電池技術突破：不單對自己公司既車有重大提升，而且有可能影響世界其他範疇

所以你覺得呢

下星期2升!!

你知唔知咩叫龐氏騙局架。。。

但如果電池日無咩特別肯定會最跌，一定衰過入唔到sp500既跌幅

分注啦，一早set多注375-380未算，咁貪一陣無得溝

要出電動飛機了

電池突破到，電動飛機不是夢

買得tesla就扑暈自己等五年收錢啦

消息指電池日 係真係改變鋰電池個核心

充電更快 電量多一倍 （唔係實驗室，係大量生產）

到時如果用到向手提電話電池到 Tesla 可以轉行賣電池

做獨市 賣專利 發過豬頭